仲唔罷工就等輸

已經少左好多人出
好多和理非唔敢出
揸波子有錢佬都已經唔撚驚你

罷工成本又低 why not?
依家差個有感染力既人吹雞
再加大量文宣
宣傳最小用兩星期時間
來吧

冇錯 後生頂唔住啦

1

全民罷工極困難，不如針對性罷工